\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}%
	\fancyhead[L]{\textsf{24 июля, вечер/25 июля, вечер} \\ \textsf{Практикум}}
	
	\fancyhead[C]{\textsf{8-2}}
	
	
	\fancyhead[R]{\textsf{О.В.Шустова, М.Д.Сапова} \\ \textsf{постоянный ток}}
	
	\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\bigskip
\textbf{Оборудование}
серый ящик, представляющий собой треугольник из сопротивлений, омметр. Два резистора из трех имеют одинаковое сопротивление.

\bigskip
\textbf{Цель}
Найти сопротивление резисторов, входящих в черный ящик.

\bigskip
\textbf{Задача}
\begin{enumerate}
    \item Измерить сопротивление между выходами серого ящика.
    \item Используя перевод схемы ``звездочка'' в схему ``треугольник'' определить значения сопротивлений, составляющих серый ящик.
\end{enumerate}

\bigskip
\textbf{Разбалловка}
\begin{itemize}
    \item методика --- 1 балл
    \item физическое обоснование --- 1 балл
    \item погрешность --- 1 балл
    \item ответ --- 1 балл
\end{itemize}
\clearpage
